[謎底解開] 時事台近日批鬥醫護潮係想打擊關sir

學獨聯六四十死士同七一佔領英使館兩單野嚇到班五毛出哂來
同堡主拍擋幕後調動中美貿易戰又嚇到五毛唔見哂
班五毛唔想再日日跑來跑來, 明知關sir係醫護界才俊, 而家就集中打醫護
大家唔好中計

都有可能

人形豬五毛關真係好多打手同佢含撚

因為習總無得用香港醫療劵先咁咋

中肯

你地自己諗下
關sir第日搵唔到工, 邊個最開心?

全職從政同招死士亦可

關sir食到成隻豬咁, 又咸濕
無收入點得

呢個世界點會無人執屎

香港不能沒有關sir

呢樣真

神駒又開咪屌緊你地啦

就算醫護有咩唔啱都好
等關sir搵到份工做定咗先至再講
何況關sir奪權之後自然會幫我地改革醫護, 使乜擔心

估唔到中共打擊港獨咁無所不用其極，食肥婆用美極

所以我都辭左職
關sir 做總統之後, 我地起碼一人一間公屋

咁我第時老左咪要靠五毛關？
死啦，佢咁撚小氣，我死鳩緊啦

關蛇未登天子位，先置殺人刀

反關SIR都係五毛

你話要就有?
你為香港民族付出過啲乜?

全城中伏

五毛反港獨
但認為港獨現階段不可行的不一定是五毛
勿膠化